支那2女用可樂罐爆米花！1人慘死 她四肢炸爛崩潰

隨著影音平台興起，不少網紅都會製作多元影片提升自己的人氣，而中國大陸知名網紅「辦公室小野」，卻因為自己的一部製作食物的影片，讓一名小孩慘死、一名四肢全被燒爛，全都是因為看了辦公室小野使用飲料錫罐製作爆米花發生的悲劇。

根據外媒報導，不少網紅為了讓自己的人氣飆升，常會忽略評估安全，進行拍攝博取點擊率，而辦公室小野先前曾上傳的一部「錫罐爆米花」讓許多粉絲爭相模仿，沒想到意外就此發生。今年8月22日，有2名女生跟風模仿使用錫罐製作爆米花，沒想到因為火及溫度在錫罐所產生的作用，使整個錫罐爆炸，導致2名女生，一個當場燒傷死亡，另外一名則是遭到嚴重燒傷，四肢全爛。

倖存的女生表示，自己是因為在網路上看到影片才想自己實驗看看，並模仿影片中的步驟，將錫罐加熱想要做出爆米花，沒想到罐子整個爆裂，遭到燒死的女生全身多達96％的燒傷，經過2個禮拜的搶救後仍舊不治，另外一名女孩雖然倖存，但全身燒燙傷也是相當嚴重。這件事過後甚至讓這名女生在微博寫下，「我生命中最黑暗的一天」。

辦公室小野得知2名女生是因為模仿她影片中的行為後，決定負起全責，願意承擔女童的醫療費，甚至讓死亡女童的父母至少1到2年衣食無缺，她自己也強調是因為自己喜歡烹飪才會拍出這系列影片，但這些烹飪實驗都是沒有科學根據的。

而辦公室小野也將爭議影片下架，除了與家屬達成協議外，也簽下和解協議書，具體內容雙方未透露。

鋁罐+酒精

有啓發

咩原理 講清楚啲等大家避免危險

好聞不妨一看再看

民智未開 正常表現

負責任都算好人了

唔好諗太多 係個罐made in China 先會爆

啲戇撚鳩支那人有火既期間走去加酒精，依啲叫自己攞黎

證明你無睇到條片

酒精接近火源時，瓶內的酒精揮發氣體，會先溢散出來燃燒，往前方噴射火焰。

火焰往前噴，瓶子往後飛，而瓶內的酒精液體，也會隨著後座力，大量被推擠出來，往前方濺流。

瓶口所對的那個人，先是被火焰噴了一臉；身上再被沾滿大量酒精液體，火勢又順著那些液體，在人身上整個燃燒起來。

參考下好有用，用黎煮9肉

留名 參考

我記得之前係話嗰兩條on9喺有火嗰陣倒酒精先爆
點解依家又有唔同版本

抵撚死

重點係有冇應用空間，唔係2條支那婆

push

化學撚召喚

鋁罐口對住

酒精真係好難控制 用真係要好小心 否認tk到就唔好

但支持 千萬唔好射狗

這名女生在微博寫下，「我生命中最黑暗的一天」

流流長幾十年 唔好咁快下定論

低處未算低